強烈要求羅氾淑分報警，記者幫手問警方點跟進衰十一事件

既然有證據證明有示威者衰十一，，以正視聽
如果唔報警，即係作為政府行會成員知法犯法，包庇罪犯！孤息養奸！

亦無資格繼續擔任政府核心成員

推

原文

既然有證據證明有示威者衰十一，請立即報警！以正視聽！
如果唔報警，即係作為政府行會成員知法犯法，包庇罪犯！孤息養奸！

亦無資格繼續擔任政府核心成員

其實最好係記者會問佢點解唔報警

屌你地班仆街成日叫羅范報警
你地知唔知范婦人同班黑警可以閪撚到偽造證據屈義士架？

唔好再叫班黑社會執行法律程序
只會更多無辜既人受害

有關衰十一既法律問題，
記者可以問行會呢方面--我指法律--既專家湯渣華

個衰十一嘅義士可能正正就係湯渣驊QC

我都係聽飯焦個朋友個朋友個仔講㗎

我想睇下佢點屈，佢夠撚膽就偽造證據

點會唔夠膽
大街大巷都夠膽塞支棍入示威者背囊
仲有地鐵站被黑警恐襲既市民， 明明無豬咀都掉個去佢頭度

狗夠膽姐 呢d鳩up 婆會唔會夠膽玩咁大呀

問題係， 要偽造證據唔難
仲要有釘官配合

不要說： 有證據就拎出黎

嘗試說： 已經有齊證據證明政府經常講大話， 政府講乜我地都唔會信